冇咗班傻鳩波台終得清靜

班傻鳩返撚曬去幫牙糟含撚
終於冇人日撚日扮5p

岩牙岩牙
忍左佢地巧耐=.=

屌你5p過高登啦

波台=搞屎棍

搞事牙-,-

剩番樓主同真5p一齊挽

系

岩牙清

又返嚟！？

今鋪仲唔到我吔啲10後上位

仲有你係到

樓豬巧威威牙😂😂😂